【咁都唔賣？】曼城報價美斯傳真曝光 直逼尼馬世界紀錄

220m都唔賣
原來真係想死攬700m

一年後一蚊都收唔到
用多佢一年 對自己利益真係仲大咩
就算今季多一個美斯 真係可以為球會帶嚟兩億利潤咩

定係真係面子大過天

份野有d假

假到咁 點解唔係西文？

打機咁